做會計6年得15k轉邊行好

求各大師指點謎津

申請破產

做6年都無考牌? 砍掉重練吧

可以點樣先可以做6年得15k?

讀poly 社工master 算啦

轉職做兒子

每份合格率得三成 點考

唔好話你自己垃撚圾？

degree定hd

得hd唔怕辛苦可以去報政府助理評稅主任起碼有pt跳

degree就麻煩d，QP好似得十年期比你考非big4非大銀行有牌可能都係30-40range（我睇樓主都唔係呢類啦...）

degree諗下其他行頭、政府工、醫管admin工等可能更適合你

唔做big4 冇前途可言

degree
ATO 報過 抽唔到 但已再報

sales啦

你做個三成咪得

Lm

助理評稅主任

做會計唔考牌就算數啦 做金融求其一個19位都唔止呢個數 又唔洗考牌

稅務自膠

有degree點解當初唔入big4/ second tier呀?
係怕辛苦定啲咩
人地第一年人工都同你平手
做commercial 平時準時放工都都考唔到一科?